社福罷工第一天：香港人道災難哀悼會

#社福罷．#一起罷
社福罷工第一天：香港人道災難哀悼會

#立場新聞直播

#蘋果日報文字記錄
【抗暴之戰】曾憂嫁不出！性暴力受害人Sonia宣佈結婚：場運動connect我哋

【抗暴之戰】1,500人中環悼人道災難 揭藍絲家長有條件的愛 撐警拉子女再教育

#社福罷工第二日行動：流動文宣組
報名連結或即場報名

#社福界罷工委員會
五大訴求缺一不可
行業罷工促使三罷

Pish